史上最勵志大陸女團Sunshine翻拍日劇

日劇《人 100% 靠外表》由桐谷美玲擔任女主角，和水川麻美以及火紅諧星 Blouson 智惠美一起主演，3 人飾演在化妝品公司進行研發的「理工女」，由於整天都待在研究室而不善打扮、完全沒有異性緣，桐谷美玲將一步步進行「敗犬女」的改造。

日本海報
中國版的《人 100% 靠外表》，飾演桐谷美玲的女主角則是由 Sunshine 組合的團員 Cindy 擔任，中國微博上立刻瘋傳這個消息，並貼出了 Cindy 奇妙的日常生活照。

Cindy生活照
《人 100% 靠外表》由 Sunshine 組合的團員 Cindy 飾演女主角，職業為時尚髮型師的男主角，則是由年僅 20 歲的帥氣男星何德瑞擔任。

男女主角合照

日本版男女主角合照
另外女主角身邊的兩名同事女配角，也將由 Sunshine 組合的團員Abby和Dora（前Sunshine組合拆夥後另組女團3unshine）飾演，簡直是為了這一個中國偶像女團而製作的連續劇。

Abby與Dora照片

cindy

好有中國地獄鬼國特色

嘩⋯邊個會睇

Sunshine本身都係行日系,拍日劇都幾似

Cindy點睇都似ブルゾンちえみ多啲喎

Sunshine.....名都柒過人

猜輸左？

呢個sunshine就識

王牌阿姑

好清純
日系髮型+天然樣貌

肯定冇整

分享一下佢團體嘅作品俾大家睇

唱功同mv製作都一流